其實間間傳媒都淨係知柒婆開會，但得01話係撤回

01似炒車

黨媒有內部消息

佢問啲保皇黨啊嘛話
同埋党媒有獨家料有幾出奇

南華早報都有講
01同scmp有料唔出奇 咁既背景

支那01 有咩公信可然?
信支那01 等同信大公文匯

Scmp出了

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲支持左你咁耐情何以堪？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到喇